個friend既ig封存晒所有我地合照既post...啫係點？

我同佢係大學同學
本來我地合照既post有5個
跟住早排check果陣已經得返2個係慶生既post
到今日 連果2個post都唔見埋
全部得返佢同佢中學同學/實習同事/同事既相同post
現實見返又無乜野 我地兩個都無提呢件事
但明明之前講好左話一齊去grad trip
之前又傾左好多心事 以為係交到心
轉個頭又封存晒啲相同posts?
其實我唔明 咁啫係點？

禁錯制

咩係封存？ 唔明
p. s真係無ig

you are done

你收皮ζ

你靚仔過佢 對佢做成威脅

我估佢應該會唔捨得掛

Archive
將張相變成只有自己睇到
隨時可以public返佢

唯有咁諗

咁得閒搞咁多野
除左食飽飯無屎屙我都諗唔到有咩原因

你太樣衰了

我都覺
Post左就post左啦
又要archive返某啲相真係唔知想點

想將你同佢既回憶保存比自己一個睇，留係自己心底

可能真係樓豬你靚仔過佢好多

咪諗咁多
試下有機會睇下佢仲會吾會po你咪知